Шахматисты оценят эту задачу) Для того, что решить задачу, вы должны знать, что такое шах)

Всем известно, что в шахматах доска 8 на 8 (по `x` буквы, по `y` цифры). Вам даны координаты фигуры и короля. На каждую фигуру - своя функция. Требуется выяснить, делает ли фигура шах королю. 

Список фигур:

1. ладья (`rook`),
2. ферзь (`queen`),
3. конь (`hourse`)


# Антипаттерн

Никогда не передавайте в функцию координаты так, как это сделано в этой задаче. Для этого есть структуры (кастомные типы), которые мы в будущем пройдём :smile:
